［集思廣益］大家點樣幫自己個胸個型靚D?

我先

會打圈由外而內推返d脂肪入土戈

放棄咗

男人老狗要咁靚做咩

做多啲pushup，操橫啲個膊，個胸先展得大

你個icon話我知你係專家

會用marker畫啲輪廓出黎

Hi

樓主死gay佬

hi